第1次帶帽同初戀3個月，第2次帶帽仲有半年就結婚

恥笑我吧
佢比完帽我
仲要搵我
話想同我傾下，解釋

儘情恥笑我吧

巴打
give you a hug

屌佢老味，如果仲有沉豬蘢，應該沉死晒呢d狗男女就岩

巴打

想聽佢點解釋

成件事係點 肯定有比人食？

樓主
加油
我都係過來人。

戴到老
擺明當你飯票only

半年就結婚

分手個日出黎食過玩
隔左幾日都有約出黎食飯話傾下
佢開頭講我都唔信
以為佢專登講個理由比我
因為我地由結婚開始都係1-2個月就嘈下
偍好快就好返.....
但佢親口認左.....仲要同那個男人去旅行.....

爸打而家結左緍未？
用左幾耐先走出個谷底？

結婚前再出去偷食俾人瀨閪中出
呢啲女慶幸你冇結到

我好後生姐 只係曾經比人帽過兩次 都想你可以行出去陰影

係.........
佢啲朋友事我雖然口裡說冇所謂
但其實都唔中意佢同男人出街.......
我而家都唔知佢平時約左好姐妹出街係同個男人出定點.....

一定唔係同咩好姊妹

過來人，以前個ex話瞓覺其實都係佢第二個屋企

好明顯係男人啦傻9

好彩冇娶完先知 唔係分埋你身家

雞

止蝕.

佢仲要騙我同個女仔朋友去旅行
原來同那個男人去........

唔怪得佢旅行回來後
不斷話之後會同「朋友」去日本
佢黎緊又去旅行了...........

原本honeymoon 旅行係同佢去.....而家望見都傷心....

其實佢仲話要傾下究竟有用
佢而家仲keep住關心我......
我而家好似人地毒癮發作咁......

屌。大大把車佢
唔駛諗咁多

因為有一刻個男唔要佢佢就想你即刻再接手
簡稱埋單

打女人呢家野唔會做

但佢又講到明
我地冇可能再一齊......

bitches in hong kong

男人之恥
綠帽唔怕戴
下一句係咩
你講呀

斬覽啦on9

你要無時無刻記住
佢背叛咗你
在你關心佢時 佢幫緊其他仔含緊撚
當佢唔開心而你辛辛苦苦哄番佢 佢開開心心去幫其他人含撚
你係未仲要諗住佢
理撚得佢死啦。唔好再俾佢纏住你 叫佢死撚開

好過結完婚先黎帽
條女仆街，點解要恥笑你

快D 走啦

咁就唔好理佢啦 block左佢

除得快.....

巴打加油

樓主你個名
過去咗就算喇

我覺得呢，不如開佢個名出來。唔好比佢再害人

好仆街
每日都用whatsapp 黎關心我
太了解我性格
知我會心軟

分左手仲要話同我做朋友

做男人要識果斷！

約出黎吊番兩板先啦 玩弄佢

解佢老母，叫佢有咩留返解慰酒講啦

有女朋友去搵sp
有男朋友都去搵sp
呢個係咩世界黎
係咪應該返火星

對唔住
我己經堅持左幾日唔覆佢唔應佢
今日佢約我上佢屋企傾

我忍唔住上去
仲要追問佢同sp啲野
我on9 抵死.......

而家對人失去信心......
好失落.......

咁你想點？

豐富下自己個世界 慢慢將佢擠出你既世界

抵死.....朋友同連登仔都叫我唔好再理佢
我仲要理佢........
好似比佢玩咁......
仲叫做朋友
因為我同佢個小朋友岩玩....

咁啊... 聽日 先去揼個邪骨， 然後食餐女子嘅... 再唱個仁k... 玩到點零鐘再落club... 輕鬆一日